全港正式起義

黃大仙
荃灣
金鐘

金鐘接公務員收工

沙田兄弟 天水圍兄弟加油

旺角